識打個咗字未呀屌你老母

左你老母咩左左左
依家終於明肥絲果陣每次見到個左字係有幾辛苦
真係好想大大力打撚爆你哋班錯字撚塊面

who cars🚗

左左左左左左左左

leftleftleftleftleftleftleftleft

你今日飲咗未

我好掛住肥絲老師

睇到你啲po啦錯字撚
左你老母呀死仆街

肥絲真係連登清泉 點解要ban鳩佢

手機會打正字
不過win10速成好似搵唔到個咗字

Po ban圖 印象中好似有Jer

吹牙 屌你老母
吹撚埋右牙

吹乜撚嘢右
係咪以為自己好搞笑呀on9仔

張圖係點
但講真佢喺連登咁大貢獻
因為一張圖就Ban咗佢有啲可惜

唉 堂堂一表人才 最後輸喺碌鳩到 真係唏噓

教你哋打正字都比負皮on99
繼續比啦 唔好停

口一3個空白鍵8

左

依家啲on9連手機都唔打正字 垃圾

左右

打慣左下話？咁試下打右囉

啱呀
睇到啲人又打返個岩字都心認on9

啱字又係重災區嚟

.

岩